有冇巴打識睇日文?求翻譯

女朋友幫我係日本買左支藥膏
揸濕疹用
想知大約成份係乜
有冇類固醇(?
Thankyou

Google翻譯啦
咁technical嘅term識鬼咩

yes 就算搵日本人都未必識啦

ok

第一樣藥就係類固醇

見到乜乜ゾロン都9成係

唔用steroids 你想用乜